監獄

「啊......我.....」
「這裡是？」

除了兩邊的牆壁
似乎沒有其他東西了。

你的面前是一支支的鐵管
與一道鐵門。

鐵門外是一條走廊
座列著一個個一模一樣的監房....

與和你一模一樣的「同伴」。

他們都睡著了。

你嘗試用盡全力靠著牆邊去看走廊盡頭

右邊盡頭是一片牆....和僅有的小洞

洞外似乎漆黑一片。

左邊是看不完的監房...

即使你已經用盡全力。

「怎麼辦。」

A.沉默到天亮
B.詢問同伴

嗨阿欣

B

拆傢具 拎釘同螺絲 通風位開始落手

你選擇了詢問同伴。

「喂！」

「喂！」

「你他媽再吵我明天殺了你！」
一片低沉的聲音回應著。

「。」

你靠著牆邊
不斷思索著你的過去...

從小時候學校被拆
到不久前的事。

「可惡.......才帶了一包....」

你腦海回到了不久的過去。

那是一個風和日麗的朝早。

「嘿，這包幫我帶去。」
「好。」

你按著平常在大街上去著

...
...
..

「停著！」
十多個警察包圍著你

「我...」

啪。
你被刮了一掌。

......

你被拖回警局。

「我...」

啪。
啪。

你受到一頓拳打腳踢。
「啊....啊....」

...

...

...

「我..」

「我..」
........................................

「噹！噹！噹！」

清脆的敲擊聲將你帶回現實。
一個穿著制服的傢伙拿著鐵棍敲著你的監房。

「11001！」
「早安！」
「出來。」

你的監門被打開了。

你很想知道發生了甚麼。

A. 詢問警衛
B. 沉默出去

Hi 我是dumbulehedo

B
一問陣間又比人打㗎喇

「我...」

心中的不安使你沉默著

「嘿！走這邊！」

你跟著警衛的指示走。

「啊。」
「新來的嗎？」

「先去訓示。」

...

走廊的沿途是一片片兇悍的眼神

彷彿要將你吃掉。

你離開了監房
外面有一群人在排隊

警衛指示你跟著隊伍。

你排上了隊伍

排在你前面的是一個魁梧的黑人。

要做些甚麼嗎？

A. 視察周圍
B. 詢問黑人

A

C. 大叫力架

無得打佢？ 一入來就打柒最大隻是常識

Lm

C. 同佢隻抽

對於看似惹不起的人....

你選擇了沉默

並視察了周圍的環境。

「這個地方」
「與其說是外邊」
「不如說是另一個監房吧！」

你心裡默默的念。

除了可以望見的天空外

你的四周只有監房入口

高牆

和一條通道。

還有大大小小的守衛在旁邊看守著。

數量比犯人還多。

隨著時間過去
排在你後面的人越來越多

...

「跟著前面走！」

你向著通道的方向走

來到了更空曠的地方。

警衛指示你們到一個位置集合

....

你和其他囚犯一字排開站著。
各自心中的不安使場內非常清靜。

一個看似比較高級的警衛進了來。

「各位好！」
「不要管自己是怎麼進來的。」

「這裡是墨西哥的其中一座監獄」
「我們非常尊重你們的人權。」
「你們在這裡 每天有12小時的放監活動。」

「活動的形式很多，籃球足球，撲克康樂應有盡有。」

「每天有早午晚餐，都是一些不錯的食物。」

「希望你們能盡情享受。」

「另外」
「我不想在監獄內抓到任何違法行為。」
「所有違法者將會被監懲。」

...
..

監獄長拿出了一根手指。

「這次逃獄者的手指。」
「任何傷人、逃獄者都會受到同等對待。」

....

「放心，只要你們安分守己」
「我包你們吃好住好。」

「你們有甚麼想問的嗎？」

A. 我要在這待到甚麼時候
B. 我是無辜的 放我出去
C. 沉默

經常爛尾